﻿001	おら！　さっさと歩け！	
002	ち、畜生…！　なんなんだよ<br>こんな奴らがいるなんて聞いてねぇぞ！	VO_thiefm.thiefm_battle_0013
003	…森を荒らす者に容赦はしない	VO_yuhto.yuhto_sys_0016
004	ご協力感謝します<br>あの連中、逃げ足が速くて<br>苦労していたんですよ	VO_gluttony-y.gluttony-y_sys_0033
005	…森を守れたならよかった…<br>後のことは…頼みます…
006	…………
007	さぁ、約束じゃ<br>連中を捕まえ終わったんじゃ<br>今度は俺と戦ってもらおうか	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0023
008	いや…約束、してない…<br>それに…言ったはずだ<br>俺にはあんたと戦う理由はない…	VO_yuhto.yuhto_sys_0014
009	…はぁ。お前も大概頑固じゃのう<br>あのクソ坊主と張るんじゃねぇか…<br>戦うことに理由なんかいるのか？	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0030
010	なんとでも言っていい<br>これが俺の信念だから…	VO_yuhto.yuhto_sys_0010
011	信念？	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0006
012	誰だって信念を持って戦っているはずだ…<br>そして俺は…森を守る為に求めた強さを<br>森を守る為以外に使いたくない…
013	…………
036	ただ強さを求めることと<br>想いを持って強さを求めることは別物
037	森を守る為に求めた強さ…か	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0031
014	…あぁ、怖かったな。あんたたち…<br>けど、もう大丈夫だ…	VO_yuhto.yuhto_sys_0006
015	あんたたちを…<br>森に生きるすべての仲間を守る<br>その為に俺は…強くなる…
016	…………
017	己の内なる想いに目をそむけ<br>ただ闇雲に力を振りかざしたところで<br>そんなものは子どもの駄々と同じだ
018	なんだと!?	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0026
019	…だから強くなれ、ツァンレイ<br>私の想像を超えるほど、強く
038	それは私の言葉がお前に届いた証…<br>その日が来るのを、楽しみにしている
020	…………
021	…チッ。クソ忌々しい…<br>結局俺はずっと<br>奴の掌の上だったんじゃねえか	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0016
022	…？　どうした？	VO_yuhto.yuhto_sys_0004
023	…信念なんて、そんな高尚なもの<br>俺は持ち合わせてねえ<br>ただやられっぱなしは俺の性に合わん	VO_tsanglei.tsanglei_battle_0013
024	…だから俺は強くなる<br>その為に世界中の猛者と戦って、強くなって<br>…あのクソ坊主に思い知らせてやる
025	…そうか	VO_yuhto.yuhto_sys_0045
026	…俺は、強さばかりを求める<br>お前の考えに賛同はできない…
027	…だが、それがあんたの信念なら尊重する
028	信念？　そんなもん<br>持ち合わせてねえって言っただろ	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0006
029	…そうか？<br>今のあんたは、いい目をしている…<br>信念を持った、男の目だ…	VO_yuhto.yuhto_sys_0007
030	…ふん。まぁ、わかっちまったからな<br>唯一俺に向き合ってくれたのは<br>あのクソ坊主なんだって、な	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0004
031	俺はあのクソ坊主に認められたい<br>信念とか難しいことはいい<br>俺は強くなる！
032	拳を通じてしか語れないって<br>ものでもないだろうに…	VO_yuhto.yuhto_sys_0030
033	いや、でも…<br>それがあんたの心からの想い<br>…そう感じた	VO_yuhto.yuhto_sys_0008
034	そうじゃろ、そうじゃろ	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0008
039	寺に戻るのか？
040	いや、まだじゃ！<br>あのクソ坊主の想像を<br>遥かに超えてやるんじゃ！	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0010
035	なにせ俺は、使える力は<br>なんでも使ってすべてを倒す男…<br>最強への道を歩む男じゃからの！
